有冇人覺得政府派嘅口罩好焗

如題

唔知 有人會拎黎用？

又block 一隻

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！